求救 唔見左張電話卡

是咁的
我張電話卡係好耐之前買的儲值卡
隔左一段時間冇用 最近想用翻但唔見左
今日問左所有電訊公司都話冇呢個電話既資料

有冇巴絲知道點樣可以拎翻
或者有冇咩鋪頭可以申請指定電話號碼？

感謝大家 個電話對我好重要

有冇唔見埋右?

左右都不見了